the north face 香港一問

月
有冇巴打知類似呢隻款既the north face 香港邊到有同比較抵買？ 想係香港買試埋身

唔一定有兩浸 或者邊頭較多the north face行左好多間行山用品都冇

你上網搵tnf專門店啦，不過求奇去一間就夠啦，間間都係果啲款
你用嚟襯衫用定真係有禦寒需要？

遲啲去旅行 屋企冇件頂得順凍 兩者啦 anyway thanks

呢層我就俾唔到意見 我係想買件香港著嘅用嚟襯下衫，或者你US Tnf官網睇下啦，始終都齊款啲，而且就算運埋返嚟應該都仲平啲

去邊旅行？

如果係零下十度以下嘅不如買羽絨 可以睇下montbell 好咁亞洲人/女性著
如果運動/徒步嘅 哩個價夠買goretex pro bd sharp end
想平嘅可以睇下eVent面料嘅 都係
ePTFE功能性好好

如果睇重功能性嘅話tnf得summit series值得注意
其他都麻麻

你講嘅嘢 我相信樓主係唔會睇得明

係 一陣google下先 之前去旺角果間睇goretex 貴到飛天

買左arrowood ,香港好似無呢隻款同埋香港既都係亞洲cutting, 呢件堅抵屌
利申前排7折買

遲下去英國同日本

保暖 可以買fleece/羽絨
遮風擋雨 可以買goretex/eVent

不過分開埋當然貴啲
主要係睇你需要啲咩

我鍾意TNT 呢隻款 同埋想多功能啲 因為好多時都去行山等等 想出街都可以著佢

買件goretex風褸囉
有啲牌子有2層
有啲得件風褸

有兩層嘅係三和一衝鋒衣 有外殼有保溫層 不過通常三合一都唔會係用料最好 但大眾化 一般零下幾度已經好夠

如果想好啲嘅可以硬殼（hardshell)同保溫層分開買 硬殼我鍾意blackdiamond 好fit我身 抓絨保溫層嘅mountain hardwear嘅monkey arcteryx 嘅大力神（好撚貴）等都好熱 好似一般好啲嘅抓絨都係Polartec 比較多 你自己睇睇吧 雖然我保溫層通常都係著uniqlo 199

其實衫嘅野...睇下你有咩需要自己考慮下吧
唔介意大陸野 可以睇下k2summit啲衝鋒衣 用eVent的 其實唔錯

英國日本就冇所謂吧 主要怕雪

我hard shell係arcteryx
窮撚無錢再買貴啲
fleece做保溫層 正正就係polartec 好撚正
係patagonia嘅

btw 係有靚嘅二合一嘅衝鋒衣嘅
不過價錢同分開買差唔多姐

goretex pro 買bd 定雀好，見amazon 有zeta ar jacket usd 311,但唔係goretex pro,係goretex c knit,都唔知有咩特別，網上又無咩review,平時見見arcteryx 既 ar 系列都係用goretex pro,但呢隻又唔用

alpha AR或者SV咪有goretex pro

Yes alpha ar系列某啲部位用n80p-x 有啲用40
SV就全件80
我鍾意bd 比較fit我 又比較平 又唔易撞款 造功唔會比雀差 同埋可能我本身玩攀石繩索比較多 所以個人比較偏愛bd
Bd比較啱高瘦人著
Arcteryx 比較fit正常人

窮撚表示買paclite咋

一般情況夠哂用啦

你無錯 我又唔爬山
普通去下旅行 完美

我一月就去 香港邊到有arcteryx 睇下同試身 上網實買唔切

姐係其實 我而家0下幾度至幾度 TNF其實係咪都ok arcteryx之前去旺角睇 成5000 6000 讀緊書返part time 仔既我真係唔捨得
預around 3000夠唔夠買tnf

而家先睇得明 姐係其實一件好既hard shell +件unwilling 199保溫層都好足夠？

你唔追防風防水其實都得
需唔需要買好啲係睇你之後用唔用得著架姐

btw arcteryx你睇goretex pro就梗係要5 6000啦 arcteryx都有啲around 3000嘅
香港買 唔計outlet/大特價 相對平嘅咪旺角鍾博士 買一件都基本上可以入會做VIP+即時7折

其實你之後唔會用得著的話 著多2件咪算
會再用得著 不如直接買件好啲 好過你呢頭用完3000 之後想去其他地方發現唔夠 又再買 分分鐘貴過你一次過買

嗱 要搞清楚
hard shell係防風防水
保暖始終係靠fleece 羽絨
外層係遮風擋雨 中層先係保暖

閣下紅巴？ 睇完你同其他人既解說真係長知識 thanks 自己上網查又睇到1999咁
本身我其實就想要件arcteryx好耐 係見到goretex pro 咁貴 又唔知分別先 打算買TNF

Google唔到旺角鍾博士

其實零下一兩度唔凍 如果冇風的話著一件羊毛打底加件uniqlo 199外套已經夠

其實gore-tex pro 係極端環境先發揮到佢嘅優勢 你平常住返而可能會焗

你去下英國/日本咁嘅 其實唔係話需要好講究 你更需要嘅可能係一件薄羽絨/軟殼

如果想買硬殼又想要gore-tex嘅話 可以睇下bd vapor point (gtx active 3L 30D)1k多啲
Marmot minimalist/optima (gtx paclite 2L)800-900左右
Kolon sport 有件三合一 外面係goretex 2L 入面係羽絨內膽（唔知咩規格）1300左右
Gore-tex pro平嘅一般1500或以上

沙木尼

Kolon sport 果件羽絨蓬松度700 含絨量114g
我有個朋友啱啱買左件tnf嘅三合一 睇落都okay
型號係NF0A2UB9 1k5左右 係goretex

我係紅巴啊
想香港又著得 普通去旅行又得到
揀普通goretex就ok 想再薄啲輕啲可以揀paclite

除左arcteryx之外 我覺得patagonia都唔錯

我去徒步運動夠嘅 零下十度咁著都值頭覺得熱 不過如果夜晚係營地我會著多件抓絨同uniqlo 好cheap嘅羽絨都夠暖嘅(去到-15至-20左右）所以買hard shell 可以買鬆啲 方便入面著保溫
當然 最好當然買好啲架啦

等我聽日去睇曬 再返黎問下意見

買左一件就會落坑
加油

但係alpha 系列無左插手袋

alpha不嬲係咁
要有得插袋去望下Beta

其實要睇大唔大風
岩岩去名古屋市區幾度
就咁著左件Patagonia 既fleece 背心加件長袖都夠
上雪山負幾度
就fleece 加件軟殻係外面都夠
因為唔算大風
正常應該分3層著
最外防風
中間保暖
最入底衫
咁買件3合1既就可以解決到外面兩層
都係怕凍既買左件保暖底衫
平既可以係uniqlo heat tech貴既可以係行山牌子例如Patagonia 買左件比女朋友佢著去泡菜出哂汗
利申Patagonia打手

呢個真
依家買衫只係買山系既衫

唔係去d高緯度地區唔洗咁講究
底衫+fleece+頸巾 都okay

goretex pro 好焗,去落雪既地方先用得上

畀我買beta ar都唔要alpha sv

巴打 想問下montbell 香港邊度多款睇

beta sv 呢，手臂多左個袋，另外又見到theta ar,同zeta ar, theta 好似好長

Patagonia r4

想落好耐

各位巴打比D意見 我想買mont-bell 今日試左件風嬲入面有個膽係羽絨可以拆 呢隻係叫咩 同埋如果想係香港著應該係買邊隻 平時想著件hoodies 加件mont-bell 有冇巴打有推介 最好四季都著得 因為想著埋去行山

女仔一月去北海道要著d咩同著幾多，唔想顯得太臃腫

正呀
我自己就鍾意retro x多d

可以叫三合一（分開分別兩件加合埋一件）
香港著9成時間只需要著外面件風褸
行山都係擋風就夠
如果想多用就買三合一
但單著外面會有少少鬆
因為要預返入面件褸
如果想貼身著就單買風褸
個個牌子cutting都有分別
自己去試下啦

咁要睇你會唔會去埋滑雪
同你有幾怕凍
最簡單可以買件三合一既褸
或者一件風褸同一件中層分開咁買
再加多件保暖底衫
以patagonia做例子
有分兩款保暖底衫
一隻厚保暖性能好但無咁好郁動
一隻薄既岩做運動用
咁睇你自己需要
可以落下沙木尼或者其他舖同唔同牌子既專門店問下

推介沙木尼一次可以睇多d牌子
如果只揀一個牌子睇我會睇Patagonia

女仔 哩種羽絨幾好睇

分開買啦 買一件過喺香港實著唔到

北海道 厚雪地方
三合一加厚版u記heattech打底夠唔夠
或者加多件衛衣

實夠架

城市款 羽絨 果d 鐘意montbell 真係超修身 男女著都靚
fleece 保暖類 我會選 patagonia 或者 marmot
外層就買d 透氣d 香港著到果d
我有好多件始祖鳥 alpha sv 反而小用
因為真係好硬好焗 要再凍d 地方先有用

我有時要去極寒地方影相 around 負 40 度 至 50 度
咁果時點著先有講究d
係負十零度其實唔駛咁追求
因為一件衫既價錢同功能唔係成正比
搵到d 外貿貨 就算2折 佢地都有錢賺

其實如果預香港用一定買風褸算
入面加件u記果d fleece同heat tech
夠哂抵玩

u記fleece其實cutting同料都唔掂

咁褲有咩介紹

睇完鍾博士啦 睇中左件arcteryx Beta L T Hybrid jacket men's 點睇？

遲下去北歐半年，而家得件patagonia ge hard shell
心大心細買個d一件厚褸定可以拆出黎個d

羽絨

剪裁啱你就ok
喜歡鳥嘅話可以睇埋beta ar

我最鐘LT 產品 , 因為夠輕 多用途

其實真係睇係做咩 BETA ALPHA 比較短
beta LT 小左一個內袋
而且佢有design for 戴頭盔 , 有頸果2條觸鬚要留意
岩做上身多郁動既運動

ZETA 係我比較鐘意城市同行山用 落雨cover 好d
alpha LT 停左產之後 我就多數著呢件

睇你想唔想著死一件hardshell
如果唔驚落雨濕水就羽絨
如果可能會濕水就買 防風
有polartec 暖d 既 softshell fleece

唔駛下下投資外面果件

我嗰件就係Beta LT Hybrid
個人覺得呢件算係性價比最ok
香港都啱著

想去馬
到時呢件 加件u記超薄羽絨 夠唔夠頂

聽落幾正

中層保暖未有資金咪買住u記先囉
落左坑左慢慢揀

BETA嘅LT用goretex pro
ZETA嘅LT就今年新款

價位聽落仲正啊樓豬

我認同巴打
有件hard shell就可以投資下中層/base layer

我都係得件普普通通嘅LT Hybrid
諗住著到佢收皮先再買件靚啲

咁初落坑 睇黎beta都幾好

你想買嗰件係hybrid咋
goretex paclite嚟
好似係goretex入面第二薄

你慢慢研究下 就會識分

zeta ar 點睇，amazon 做緊300usd

決定啦 聽日去買BETA LT HYBRID

男着女裝有冇咩大分別，因為我成日買女裝，修身好睇啲

其實最好試衫就帶自己著既衫去一齊試番個size
同 fitting , 唔駛一定要買某個model 某個brand
仲要試下舉手 彎腰全部動作如何
唔好買左先後悔

有分別 尤其運動服 , 所以最好帶埋d 衫去試
咪好易奶野

買呢啲點先為止good fit ?我當然會聽日會試 有冇經驗分享下

買呢啲hard shell多數會預鬆 因為你仲有中層要著

應該係舊款

巴打你幾高 大唔大隻？咩size

岩size 岩顏色就ok

咁要平無得求咁多架啦
上overlander睇下有無mont bell 特價囉

我唔肥唔瘦 著中碼 有鬆

我好鐘意monbell 既羽絨同薄褸
佢真係pack 得細 , 修身 , detail 位夠
拉鏈係隱藏式 見唔到拉鏈 唔會入風
好好著

拉鏈位

packable

Mont bell其實係好野
不過我肥仔要買大一個碼搞到好長所以無買到

Mont-bell風嬲 中碼就手袖唔夠長 大碼個身就鬆 要咩碼好

幾靚

咁就個牌子個或者個model 唔岩你
帶得勉強 著第件， 衫一定要夠fit 先好睇好著保暖
如果oversize d 暖空氣其實trap 唔到 效果唔會發揮到
太窄又郁唔到又唔得 所以買呢d 衫切記衝動
慢慢試清楚

完全同意 唔洗怕醜 可以慢慢試

羽絨最忌絨太細 壓著幾多FP都冇用效果大減
你睇下啲歐美牌子吧 版型可能比較啱你 例如black ice果啲 幾平又幾暖

我由細到大都好唔鍾意羽絨
係咪我著嗰啲唔靚

東涌outlet有

我都係
所以依家得fleece

原來有人同我一樣
我以為得我咁奇怪

montbell已經係亞洲cutting

前排先係mk 體x 城 買左件 TNF 3合1 goretex 外褸, 羽絨 內層, $25xx

旅行用？

樓主買左未

今日係屋企打左成日Fifa 冇出旺角

屌

留名

我係nf 間公司做
有半價

買實買架啦 好似3000幾 聖誕再做7折
Btw尋日上去勁多大陸佬價都唔睇 隨手掃野 好誇張

大陸佬買嘢係咁

你買果陣幾錢？

9折左3千3
其實沙木尼長期有折 過3000就即時7折+ john vip

唉屌莎木冇晒新 得返件殘晒既 邊到重有得買

overlander
不過貴啲
唔急要咪上網買

Overlander 3200 未買 1月5號出發 睇黎都要去overlander 買

我有9折 你啱唔啱？
如果你之後會再喺overlander買嘢 可以自己入會兼拎9折 但要keep住買續VIP
唔會的話 可唔可以益下小弟

可以啊 冇所謂 幫你續會

可以add我telegram

thanks 巴打
遲下諗住買件fleece/羽絨 同d heattech
希望買到d平ge, north face, aigle 個d 幾貴下

想買件最普通既黑底白字 rainwear 有冇巴
打知邊到仲有碼。。。。

我個人覺得
patagonia中層多啲款又靚 hardshell雖然都好多款 但我啱嘅款又無我想嘅要嘅嘢
反而arcteryx啲hard shell啲款雖然件件個樣差唔多 但係可以好容易根據自己想要啲咩而揀到

順便講下買 arctreyx 想平
唔一定overlander 或者 沙木尼
當然時間咁緊逼就冇得諗

北角 名峰行 (如果你搵到 vip number)
元朗 外行星戶外 (貨小 但減起價上黎可以超平）
Protrek (有折既時候）

protrek唔見有arcteryx喎
北角下次去望下先

元朗對我嚟講實在太撚遠

protrek 尖沙咀果間應該最齊

唔該晒先

protrek應該無再賣arcteryx

唔該晒咁多位巴打 小弟已買 勞煩晒

唔該你就真

恭起恭起 講多小小 希望樓主買左都識保養

呢d 衫最好唔好長時間曝哂 同埋好怕潮 會甩膠
所以唔著既時間用番外套袋同埋防一個比較乾燥d 地方
洗就千奇唔好用柔順劑
根據arcteryx 個網就用洗衣機然後乾衣

我諗香港人唔多有乾衣機啦
我既方法就係用手洗 落小小洗衣粉
有污積既地方刷一刷佢 如果好難甩就用牙刷輕輕刷下

然後洗乾淨就噴防水劑 如果買唔到
就用左面枝水劑浸一陣

然後king 水 , 到冇哂水滴出黎仲濕緊既時候
就搵風筒用中熱風吹乾 ( 唔好最熱果格）
因為要有熱力先可以令 DWR 防水性能活躍番

平時唔用收埋盡量卷 唔好摺

大慨係咁多 其實要想佢襟用 保養都好重要

樓上巴打好有心 我同樓主買完都即刻話左俾佢知點保養

巴打好有心
以前第一件壓膠風褸摺埋轉季放衣櫃
之後就收左皮
所以記得唔好摺
最好都係掛起佢

👍👍 咁就好 唔好浪費左件好衫

btw ifc arcteryx store 我有問過總部點解你地
ifc 個shop 可以貴其他國家既正價專門店 3成
貴過加拿大紙 4成 ... 佢地竟然係話
要用黎抵消番開香港 store 個 cost.. 即係交租
我心諗 你咁玩發即係要人地當你間野係
fitting room , 試完就走去買

之後再問 RMA 點安排
佢地都係話同你上網一樣 只係有人幫你做

RMA即係咩

RMA - Return Materiel Authorization
即係有咩問題 你退番俾佢整/換
好似ARCTERYX 既衫都係LIFE TIME WARRENTY
你話俾佢知有咩問題..如果唔係自己磨損
佢多數會幫你整 會派個RMA NUMBER 俾你..
你就用呢個NUMBER 寄番去

PATAGONIA 都一樣 但係我覺得PATAGONIA 既 SERVICES
係再屈機D ...真係貴一貴都抵 詳情唔方便講..廢時有人亂用

求pm

啱啱小弟研究完
patagonia好似係直接寄去 佢再覆
可以揀整 或者唔整 之後成件return
唔洗等RMA NUMBER先再寄
有錯請指正

著緊呢年Covert Cardigan， 好舒服，加埋alpha SL, 試過0度都冇問題
其實暖唔暖，最主要睇包唔包得實條頸

Beta LT Hybrid + Sector II Hood
夾埋都唔洗5千蚊

呢件點睇？
都係1200蚊左右未連運費
可惜佢唔送香港

又唔講去邊著
點睇啊大佬
你香港著就件件差唔多啦 唔洗咁講究

點解唔可以摺
個層野會屈曲左?

其實係件衫嘅goretex料唔壓得 你摺得即係會壓到佢 長期摺住又受壓 塊膠就會收皮

其實又無話唔摺得 你唔好長期壓住佢咪得

受教了
咁insulation 點洗
我有件atom lt 化纖應該可以用水洗但唔落柔順劑?

可以用洗衣粉洗 但唔可以用任何含有柔順劑嘅嘢洗件嘢

盡量唔好摺係因為 薄膜層會因為長時間同一位的
物料伸展屈曲會直接弱化果個部份 原理就同摺一張紙
同卷一張紙既分別

Btw Gore-tex 尼d shell 係香港都好少機會用到
都係去旅行先有用

買一件shell 加件u記羽絨 入面着雞仔嘜
夠頂到外國幾多度？

u 記都有幾隻羽絨衫 加上佢地係用鴨毛
保暖同其他真鵝毛差勁遠
我諗如果你肯戴帽戴手套 著番厚小小既t shirt
相信0度以上都仲可以

paclite同active都啱香港用喎

TNF 都有好野，但要日韓版